在那激光中穿梭，你用乒乓波，塞住個籮

好撚好笑呀，屌你老味

碌鳩熱就想出火 摸波波搵阿嬌攞
摸完波再篤鳩你 碌嘢將提高更多
所以你應奶柒我 今晚不要再自摸
你粒的佢屬於我 你剝晒衫褲摸 Hey
將陰核今晚交給我
最愛就快插入個籮
黑鮑你鍾意奶棍
熱愛賓周充血多
最忌閪水多
屌下又摸

今晚我要食偉哥 也不管你為何閪墮
不要怕我生芒果 我便會令你笑呵
要與你玩劑冰火 你老公叫聲我襟哥
這畸歪你搽番我 你閪窿沒法躲 Hey
黑鮑已篤得好放
我插落佢褲襠發慌
沖擊你閪裡心火放
讓我碌鳩篤你肛
我射精清光
淫閪淫蕩